<h1 align="center">
    <p>Loja Virtual</p>
</h1>

# 📄 About

<p> Esse projeto é um desafio proposto pela <b>FPF Tech</b> como um processo de seleção para novos techs.</p>
<p> O desafio consiste em implementar uma loja fícticia para CRUD de produtos.</p>
<p> O projeto é divido em duas partes: frontend (Angular) e backend (Django), seguindo os príncipios de uma API RESTful</o>

# 💻 Technologies 

<h2> O projeto foi construído seguindo as seguintes tecnlogias:</h2>

<ul>
    <li><p></b>Angular</b></p></li>
    <li><p></b>Django</b></p></li>
    <li><p></b>Typescript</b></p></li>
    <li><p></b>Python</b></p></li>
</ul>

# ✔ Como iniciar a aplicação (backend)

````
# Neste repositório

## É necessário termos um ambiente virtual para construção de uma API feita em django.

$ python -m venv venv 

## Ativar a venv

$ source ./venv/Scripts/activate

## Visualizar as depências instaladas

$ pip install -r requirements.txt

## Criar um super user

$ python manage.py createsuperuser

## Rodar as migrations 

$ python manage.py createsuperuser

## Rodar projeto

$ python manage.py migrate
